Grey card 都唔識用就出黎搵食

啲皮膚又綠又灰史力加咁都可以做婚攝